Keys:       16 bytes each
Values:     64 bytes each (64 bytes after compression)
Entries:    1000000
RawSize:    76.3 MB (estimated)
FileSize:   76.3 MB (estimated)
WARNING: Snappy compression is not enabled
------------------------------------------------
========== here is to NewPersistLRUCache
fadvise random works !!! 
fadvise sequential works !!! 
vlog size: 84918 MB, head: 89043478240, tail: 40 
========== Here is in DB::Open, to start a thread to monitor Optane
Testing within YCSB thread 0
key: 93
key: 48
key: 26
key: 61
key: 5
key: 38
key: 32
key: 55
key: 69
key: 96
key: 46
key: 9
key: 24
key: 87
key: 85
key: 7
key: 96
key: 62
key: 12
key: 79
key: 79
key: 93
key: 63
key: 56
key: 87
key: 0
key: 4
key: 44
key: 1
key: 35
key: 62
key: 36
key: 38
key: 7
key: 9
key: 26
key: 76
key: 12
key: 53
key: 14
key: 72
key: 58
key: 76
key: 29
key: 64
key: 16
key: 38
key: 80
key: 53
key: 21
key: 34
key: 72
key: 56
key: 92
key: 79
key: 39
key: 51
key: 41
key: 32
key: 79
key: 96
key: 12
key: 42
key: 7
key: 53
key: 2
key: 19
key: 14
key: 1
key: 9
key: 57
key: 16
key: 94
key: 65
key: 7
key: 19
key: 28
key: 41
key: 88
key: 16
key: 12
key: 34
key: 69
key: 34
key: 77
key: 70
key: 12
key: 82
key: 2
key: 25
key: 55
key: 43
key: 63
key: 74
key: 69
key: 9
key: 9
key: 88
key: 70
key: 85
key: 80
key: 85
key: 87
key: 85
key: 91
key: 46
key: 14
key: 19
key: 84
key: 44
key: 60
key: 92
key: 88
key: 63
key: 7
key: 92
key: 18
key: 73
key: 76
key: 81
key: 19
key: 25
key: 7
key: 5
key: 80
key: 91
key: 21
key: 37
key: 7
key: 81
key: 43
key: 85
key: 42
key: 12
key: 26
key: 45
key: 56
key: 7
key: 70
key: 46
key: 9
key: 98
key: 36
key: 50
key: 60
key: 43
key: 36
key: 0
key: 45
key: 26
key: 70
key: 90
key: 60
key: 93
key: 0
key: 82
key: 69
key: 46
key: 7
key: 26
key: 37
key: 49
key: 61
key: 70
key: 71
key: 50
key: 50
key: 7
key: 48
key: 64
key: 83
key: 75
key: 43
key: 19
key: 50
key: 87
key: 46
key: 60
key: 41
key: 72
key: 89
key: 32
key: 84
key: 12
key: 85
key: 77
key: 86
key: 39
key: 96
key: 5
key: 77
key: 37
key: 19
key: 60
key: 78
key: 12
key: 19
key: 83
key: 9
key: 18
key: 22
key: 75
key: 35
key: 79
key: 66
key: 60
key: 89
key: 19
key: 44
key: 77
key: 21
key: 14
key: 67
key: 38
key: 69
key: 52
key: 64
key: 46
key: 9
key: 95
key: 41
key: 93
key: 32
key: 60
key: 2
key: 65
key: 60
key: 75
key: 36
key: 32
key: 66
key: 19
key: 4
key: 94
key: 22
key: 18
key: 14
key: 62
key: 37
key: 29
key: 61
key: 29
key: 5
key: 49
key: 12
key: 26
key: 76
key: 91
key: 79
key: 78
key: 75
key: 75
key: 82
key: 73
key: 16
key: 61
key: 90
key: 18
key: 83
key: 29
key: 58
key: 77
key: 29
key: 31
key: 26
key: 14
key: 71
key: 0
key: 49
key: 12
key: 31
key: 9
key: 29
key: 7
key: 45
key: 67
key: 41
key: 46
key: 44
key: 58
key: 24
key: 99
key: 29
key: 74
key: 9
key: 70
key: 80
key: 9
key: 32
key: 93
key: 77
key: 43
key: 51
key: 49
key: 31
key: 48
key: 68
key: 37
key: 24
key: 84
key: 29
key: 87
key: 90
key: 9
key: 53
key: 0
key: 67
key: 46
key: 39
key: 70
key: 52
key: 85
key: 39
key: 53
key: 9
key: 57
key: 26
key: 51
key: 57
key: 65
key: 71
key: 29
key: 70
key: 4
key: 65
key: 77
key: 64
key: 65
key: 45
key: 64
key: 19
key: 9
key: 57
key: 61
key: 26
key: 66
key: 42
key: 71
key: 50
key: 49
key: 1
key: 77
key: 91
key: 56
key: 95
key: 56
key: 36
key: 21
key: 2
key: 95
key: 9
key: 53
key: 67
key: 12
key: 51
key: 49
key: 39
key: 24
key: 42
key: 83
key: 41
key: 52
key: 77
key: 94
key: 2
key: 67
key: 58
key: 39
key: 5
key: 83
key: 11
key: 0
key: 88
key: 61
key: 0
key: 69
key: 95
key: 75
key: 55
key: 29
key: 97
key: 83
key: 87
key: 83
key: 9
key: 39
key: 52
key: 52
key: 26
key: 14
key: 71
key: 72
key: 97
key: 90
key: 5
key: 58
key: 49
key: 46
key: 68
key: 31
key: 96
key: 57
key: 9
key: 69
key: 24
key: 86
key: 53
key: 57
key: 41
key: 4
key: 7
key: 55
key: 1
key: 91
key: 29
key: 29
key: 2
key: 32
key: 69
key: 12
key: 84
key: 64
key: 35
key: 66
key: 60
key: 46
key: 17
key: 18
key: 67
key: 92
key: 84
key: 75
key: 9
key: 12
key: 29
key: 32
key: 82
key: 11
key: 41
key: 60
key: 65
key: 39
key: 4
key: 46
key: 93
key: 22
key: 67
key: 29
key: 12
key: 99
key: 29
key: 32
key: 44
key: 7
key: 39
key: 14
key: 56
key: 7
key: 32
key: 53
key: 53
key: 67
key: 98
key: 9
key: 67
key: 26
key: 48
key: 58
key: 2
key: 29
key: 46
key: 78
key: 29
key: 69
key: 77
key: 58
key: 44
key: 35
key: 96
key: 80
key: 64
key: 84
key: 56
key: 12
key: 72
key: 50
key: 48
key: 56
key: 61
key: 97
key: 80
key: 70
key: 65
key: 29
key: 51
key: 28
key: 66
key: 77
key: 4
key: 56
key: 94
key: 89
key: 26
key: 93
key: 53
key: 68
key: 53
key: 66
key: 80
key: 5
key: 1
key: 72
key: 94
key: 32
key: 41
key: 9
key: 22
key: 95
key: 88
key: 68
key: 50
key: 41
key: 68
key: 25
key: 86
key: 37
key: 5
key: 80
key: 96
key: 29
key: 29
key: 85
key: 39
key: 46
key: 62
key: 83
key: 36
key: 61
key: 73
key: 69
key: 19
key: 28
key: 55
key: 82
key: 36
key: 77
key: 71
key: 7
key: 52
key: 22
key: 55
key: 0
key: 1
key: 73
key: 45
key: 66
key: 61
key: 18
key: 1
key: 39
key: 55
key: 39
key: 85
key: 24
key: 72
key: 29
key: 31
key: 0
key: 22
key: 75
key: 80
key: 21
key: 22
key: 46
key: 50
key: 32
key: 71
key: 49
key: 22
key: 22
key: 71
key: 89
key: 65
key: 39
key: 75
key: 9
key: 78
key: 25
key: 51
key: 49
key: 18
key: 48
key: 50
key: 39
key: 42
key: 31
key: 7
key: 65
key: 43
key: 35
key: 29
key: 89
key: 58
key: 58
key: 76
key: 80
key: 31
key: 45
key: 48
key: 19
key: 26
key: 98
key: 32
key: 94
key: 4
key: 57
key: 37
key: 88
key: 99
key: 76
key: 41
key: 16
key: 64
key: 94
key: 89
key: 29
key: 99
key: 41
key: 66
key: 19
key: 61
key: 26
key: 57
key: 22
key: 19
key: 5
key: 31
key: 26
key: 35
key: 37
key: 73
key: 58
key: 69
key: 1
key: 87
key: 86
key: 4
key: 98
key: 75
key: 95
key: 2
key: 82
key: 50
key: 45
key: 86
key: 49
key: 55
key: 53
key: 68
key: 82
key: 88
key: 82
key: 36
key: 14
key: 12
key: 84
key: 5
key: 18
key: 19
key: 75
key: 93
key: 53
key: 65
key: 66
key: 53
key: 78
key: 38
key: 62
key: 45
key: 4
key: 68
key: 25
key: 45
key: 22
key: 19
key: 12
key: 78
key: 41
key: 91
key: 9
key: 39
key: 99
key: 37
key: 46
key: 65
key: 83
key: 49
key: 7
key: 75
key: 53
key: 56
key: 86
key: 74
key: 28
key: 93
key: 9
key: 41
key: 25
key: 46
key: 77
key: 60
key: 52
key: 19
key: 50
key: 98
key: 85
key: 7
key: 12
key: 4
key: 89
key: 83
key: 71
key: 57
key: 94
key: 60
key: 55
key: 12
key: 31
key: 53
key: 2
key: 35
key: 68
key: 57
key: 11
key: 18
key: 70
key: 45
key: 42
key: 81
key: 93
key: 62
key: 9
key: 21
key: 0
key: 35
key: 32
key: 26
key: 73
key: 73
key: 32
key: 41
key: 89
key: 31
key: 46
key: 37
key: 38
key: 43
key: 73
key: 96
key: 12
key: 55
key: 69
key: 7
key: 24
key: 35
key: 75
key: 25
key: 31
key: 21
key: 19
key: 38
key: 22
key: 39
key: 92
key: 87
key: 91
key: 63
key: 56
key: 86
key: 60
key: 99
key: 11
key: 46
key: 73
key: 50
key: 53
key: 36
key: 4
key: 77
key: 58
key: 44
key: 73
key: 22
key: 93
key: 53
key: 93
key: 49
key: 56
key: 44
key: 19
key: 75
key: 68
key: 62
key: 29
key: 2
key: 83
key: 16
key: 87
key: 22
key: 58
key: 42
key: 50
key: 12
key: 85
key: 94
key: 1
key: 60
key: 22
key: 7
key: 17
key: 34
key: 61
key: 45
key: 89
key: 66
key: 71
key: 12
key: 62
key: 7
key: 75
key: 93
key: 36
key: 39
key: 19
key: 48
key: 85
key: 12
key: 93
key: 19
key: 29
key: 38
key: 64
key: 75
key: 58
key: 90
key: 32
key: 44
key: 28
key: 1
key: 51
key: 58
key: 62
key: 97
key: 79
key: 34
key: 31
key: 88
key: 26
key: 4
key: 82
key: 97
key: 46
key: 24
key: 83
key: 53
key: 36
key: 29
key: 41
key: 86
key: 2
key: 75
key: 45
key: 91
key: 58
key: 26
key: 51
key: 22
key: 16
key: 36
key: 7
key: 5
key: 68
key: 16
key: 7
key: 98
key: 12
key: 37
key: 92
key: 22
key: 52
key: 99
key: 51
key: 34
key: 71
key: 79
key: 53
key: 32
key: 19
key: 79
key: 39
key: 9
key: 57
key: 34
key: 61
key: 7
key: 53
key: 68
key: 69
key: 2
key: 97
key: 71
key: 24
key: 58
key: 57
key: 0
key: 37
key: 65
key: 11
key: 58
key: 77
key: 95
key: 89
key: 12
key: 41
key: 18
key: 14
key: 11
key: 37
key: 74
key: 37
key: 70
key: 39
key: 87
key: 88
key: 73
key: 5
key: 46
key: 9
key: 4
key: 46
key: 21
key: 48
key: 95
key: 25
key: 66
key: 93
key: 95
key: 19
key: 43
key: 53
key: 98
key: 70
key: 80
key: 24
key: 60
key: 73
key: 63
key: 74
key: 4
key: 31
key: 32
key: 98
key: 44
key: 85
key: 58
key: 66
key: 49
key: 57
key: 21
key: 96
key: 58
key: 41
key: 94
key: 22
key: 16
key: 97
key: 36
key: 0
key: 49
key: 17
key: 65
key: 56
key: 78
key: 12
key: 7
key: 84
key: 1
key: 95
key: 71
key: 55
key: 25
key: 57
key: 98
key: 7
key: 55
key: 39
key: 53
key: 39
key: 26
key: 68
... finished 1000 ops, 333000.3 ops/s                              
ran for 0.002899 s, fetched 64000 B
=========== Rate:   21.1 MB/s
ycsb         : 1000 ops;  344946.533 ops/s;      2.899 micros/op;   21.1 MB/s (1000 of 1000000 found);     0.003
Kan!!!!   21.1 MB/s (1000 of 1000000 found) 0.002899

                 Compactions
Level  Files Size(MB) Time(sec) Read(MB) Write(MB)
--------------------------------------------------
  2        2       73         0        0         0
  3       17      947         0        0         0
  4      179     9975         0        0         0
  5      242    13486         0        0         0

wait: 0.000, vlog: 0.000, log: 0.000, mem: 0.000 

index: 0.000, meta: 0.000, block: 0.001

gc quits ! 
flush mem_ at end 
vlog writer fsync: 0.000 
